Netflix 又跪

有冇攪錯啊人地一道歉就recommend 好傷心啊而家

睇標題仲唸住要取訂

報比weibo!

Netflix south park cut左唔少野

唔知s16定17，大頭比佢嘛嘛bully個集

Cut左上帝bully人個part

央屎：Neflix發佈港獨言論

未道歉之前都有recommend (我有, 可能個個ac唔同)
但本身都無笑9支那果集
netflix未出到咁新嘅season

可唔可以唔好用埋呢啲匪語？打多隻字係咪會死？

最新得第21季

netflex 不嬲都好正 前排winter on fire 放推薦 依家V煞放推薦 再到依家south park

一直覺得netflix 啲建議好貼市，
可能因為多人睇所以pick up 出嚟

繼續訂！！！

淨係佢地用「正體中文」而唔係「繁體中文」去形容已經超越好多公司

支那,we are good now?

Yes!(中國人冇個識英文，一睇到道歉就pass)